5萬BUDGET買咩車好?

有5萬BUDGET，10年駕駛經驗，買咩車好?

個人喜歡房車，都當然歡迎房車外既意見，7人車都OK

BMX

on9當有趣

死窮撚特別惡

單車

🤣好賤

cl9,mark x

唔好買，晒錢

揸左10年車都唔知自己想要乜?

Carmy
接受到七人車都係車屋企人多啦
二手carmy 算坐得舒服

>28歲都係得5萬不直
努力d搵錢好過

Ching踎左十年
揸左十年車都要問